今日生日。。。

請問可唔可以講句生日快樂

生日快樂

屌你老母

生日快樂

生日快樂呀

笙日快樂

點解咁多生日快樂又咁多負皮
btw生日快樂

生核快樂

生日快樂 我怎麼快樂
放蠟燭請準確 位置讓眼淚流落
誰話生日快樂
切餅的那幕 我自己都不覺
但我在切出一片 三角

多謝咁多位

happy birthday

SLOWman

樂快日生